香港人進化了, 清晰,獨立,有判斷能力

認為連儂牆有用就去做, 有大撚把人陪你
認為夢遊去衝, 就去衝, 到時一定有物資
什麼光復上水, 沙田大遊行, 一齊行囉.
發夢去圍CCTVB, 唔怕冇人在你夢景, 大家齊上齊落

果D灰撚到爆, 又話失民意,又話冇人出, 唔撚洗理佢,
想做就去做, 總有人同你同 1 channel,
唔講鬼唔鬼, 5毛果D , 唔好被一少部份人影響到你.

冷氣軍師使乜理

覺得啱就去做 大家都要有批判思考 咁先延續到落去

我想講少少感受
唱 今天我 搞嘉年華 係咪贏到 ....睇到今日仲有人做好撚嬲

同意 幫推
今次運動既起點係兄弟爬山大家仲記唔記得?
唔需要取得所有人既認同 只要你去做 就自自然然會有班投契既手足同你一齊做 支持你
當有人屌其他人唔跟佢既方法做 就又變返大台主義 道德綁架 退步黎

我們爭取既, 係一個公平公正自由既社會, 有人會用唱歌來表達,
佢有佢做, 目標係一樣就可以, 不同雨傘果時, 有很多人覺得這樣
已經冇用, 但也要包容他們, 心是正確就可以, 大家都成長了

知道又點唔知道又點
樓主個重點都唔係度